1810 小米 2020年變大包米

1. 手機毛利改善
2. IoT智能家居,智能家電,可穿戴裝置持續增長
3. 海外 (印度...)持續增長
咸魚概念，2020年大翻身

唔好玩啦

12蚊無難度

同 2018 炒法一樣，2018 今年低位升左1倍。

1810 低位計起碼 $16.5。

仲有進軍日本

睇住佢8蚊升到10蚊
再kepp住每日升幾毫
想入但又驚入完就出事

IoT講咗幾多年呀

升穿$9.5嗰下我都走寶，圖表上急升後回吐，今日啱啱十天線回升，如果跌穿返$10我會走。如果進取少少既可以買隻唔好咁貼既牛証坐下。

中國股，不了

IoT Gross Profit 2018全年 45億，2019頭3季 51億。想點?

睇大師睇上腦

正解

華為收皮概念股，睇好華為翻唔到身可以買小米

返到招股價已經好叻

呢隻股只能夠 每$0.5咁睇上

招股價

3690 $4x蚊個個夠話佢垃圾啦

好L驚，唔係麻

同股不同權 放心供股實有份

多錢到日日回購........

印度市場呢個年尾已經出現放緩

科创板蛰伏迎来收获期？小米一度涨超3%

facebook 阿里巴巴都同股不同權

小米上季可穿戴設備佔內地市場首位

公司搵咁多 派錢比員工獎勵下先！

垃圾股，唔係跟業績走

聽講好成功下

週線

有邊隻零售股有自己產品，自己生態圈?

此前，小米集團公佈了2019年第三季度財報，小米集團2019年第三季度總收入人民幣537億，同比增長5.5%，是小米創辦以來總營收最高的季度；經調整後淨利潤為人民幣35億元，同比增長20.3%。此外，小米2019年前三季度淨利潤總計92億元人民幣，已超去年全年。

我做淡輸左少少

大陸打飛機新聞
好心就唔好拎出黎自high

衰既一d都唔敢講

佢只係搶番中國行家生意

到另一間跌

個總須求係冇增加 點都會有廠死嫁

20蚊strong hold 到而家留名
留返比個孫

有冇睇過最新份業績? 各國都進軍緊

溝一溝，$20比較高

21蚊入完 8400股 已溝到8蚊幾
唔服輸

唔派息既垃圾股

最多睇12.5，唔貪心嘅12蚊就走人，毛利率始終都係低，小米賣點就係平，冇條件再加價

另一間跌緊自搶對手生意

買1810，佢升咪得囉。

手機毛利率最初5%到宜家9%，家電有12%，仲有互聯網業務。

10蚊俾，9.1走左

計過啦，最盡去到 12.5，除非佢啲 5G 機夠支那為鬥

咁清最多睇幾$

唔講佢係中資 管理層收割少數股東方法已經唔適宜入

正確嚟講，佢賣一部殼，得少過 1% 賺

因為佢個 business model 係想啲人透過佢部殼用佢啲 app / services / platform cap 水

但問題係假設我買咗部屌米國際版，咁裡面係裝 GApps，最後個流量入口又俾咗 GOOG

好啦，假設埋我係支那人，我買咗部支那版，咁我唔可以用 BIDU / 700 Store 下載 apps? 到最後又係俾咗個流量入口人

所以點都死

百佳、惠康、萬寧、屈臣氏
大把啦

溝完唔升咪輸得仲多
買第二隻賺返實際好多

無核心技術，一個只靠賣電子產品的零售商

同hktv一樣
但人地係食大陸水

OEM

見到小米已經收皮

升穿招股價未

Impossible

比d大志好無

小米賣點係夠多產品
密食當三番

9蚊係低位啦 唔死人

大部份人忽略左穿戴式設備會成為未來物聯網推廣關鍵，而小米呢方面已做到top1,所以我結終strong hold

即係2018瑞聲咁插到三十幾蚊時邊有人估佢上到$69，都係咸魚返生概念。

strong hold點解唔諗9988？

對，例如印度等較落後國家潛力尚有。

要推9988升1倍易D定1810?

其實冇100%win，跌穿$10咪止囉，檢討再搵過另一隻。

低位已見

長期睇唔到9988會大升，最多升少少，基本上9988係一隻炒足Amason而彈起既股票，但隨Amason快速擴展好多野都抄唔到或抄唔足，唔會有Amason個種長升長有

同聯想一樣

佢既營運同股價係無直接關係

Apple

日本amazon 第一位

呢個po 9upper都幾多
講分析....前景
大半年前舜宇7x蚊 而家13x
半年前瑞聲3x蚊 而家6x蚊

100毛招股價1蚊，比人炒到上10蚊
360比人拆鋪果排，股價不跌反升

股價真係反映到實際價值？
睇幾時比人炒上炒落啫

當年既蘋果都有2千幾樣產品，都差啲收皮。
最後cut淨4樣反而重生

算吧啦，小米

一定係9988
呀里既大數據同雲端拍得住亞馬遜、微軟
小米用咩同華為、蘋果鬥？

你隻股係有實力點都會有基本價值
炒上炒落唔出奇
但當隻股有業務就代表有基本價值
即係好似5仔咁有股息支持
當股息有成7厘想再壓落去已經冇咩可能
因為大把人接你d貨
除非5仔基本面轉差(profit少左又減派息)
所以一隻股夠大隻
唔係莊家股某程度一定可以有個底係到
你拎100毛果d咁細隻炒上炒落黎做例子都係完全冇可比性

乜都唔理剩係睇個死人圖都入得啦，講經

諗下好

Difference between fundamental value and market value. 學一學corporate finance啦。讀tax shield讀到我一9雲。

咁多人負評唔睇好，正有排升

屌你老母上得返ipo價先開post吹奏啦屌你老母

2018點同屌米

屌晒你祖宗，宜家呢個位上返ipo我就去遊山玩水啦，仲吹你老母個閪咩，on779。

不如講埋美團

外賣仔市值cls

呢隻垃圾當時都跌到40蚊再上100蚊
從此我信冇野冇可能

再遠少少，當時個個睇小米上24 26 28蚊，話雷軍份人好要面，話一倍真係一倍，乜依家班人個個唱淡呀

咁多連登仔睇淡我信真係上得返

屌米其實有翻身機會，就係整個好似美團嗰種萬能 app (其實美團都只係一個 app 殼塞咗幾十個垃圾 web app)，再加上雷軍自己嘅資源同人脈推，可能搞得起

不過雷軍食古不化，係要做賣殼搞流量入口，班 ibanker 二世祖搵唔到理由撐佢，佢下年5G殼賣唔好注定仆直

360睇見都r哂頭
前排差唔多日日爆玻璃
股價都照升 完全冇影響咁

2360 二十幾億市值，1810 係二千幾億市值，將2者比較跟本係無知。

屌米go

我要巨多負評

唔知點解今日普遍科技股造好，除左美團

1810 gogogo

回下氣先啦，700係320-340蚊都停滯左幾個月，而家咪坐火箭咁升

忽略左一樣野

美股個市係真，而港股個市係假

amazon 升係有業績 基本面支持，但係9988要升係唔需要呢D野。所以直接對比無咩意思

根本上面要9988升 就升，無咩特別原因，要搏既就只係搏捉唔捉到大陸既心意

G持

我覺得所有大陸股都係

就黎又大棍上

隻牛咁就升左47%

下次帶下細佬入

短線仲有1蚊

繼續食股東錢

小米底部反弹近30%，后市如何走，看看大行们怎么说

希望有100個負評

屌米產品平，靚，正..雷軍唔撚玩野應該會升12蚊？出面市場好似唱好？

唔好咁多人睇好，我決定靜靜地win，$12先再出現。

買左call 好撚驚

配股再賣股

其實大師唱好咗好耐。。。咪照升
富途老散由10蚊到8蚊都狂買

要升既始終要升

9蚊溝左成年人工

1.雷軍手機業務講明唔會高過5%好似，主要靠互聯網服務同廣告賺錢
2. Iot出年會係催化劑因爲5G
3.同第一點一樣

今月大升因爲太殘，出年應該會繼續修正

3月 11.58買左 5手 想死左9個月

大包米?

傻西 送錢比雷軍

1月9號解禁完先入貨啦 雷軍60億股解禁

屌垃圾

呢幾日大市升屌米反而逆市跌，屌尻你屌米，明明利好消息咁多

小米係咁 愈多利好 = 跌
利申：上市持有到現時

其實上升左好多
利申 $9買
三萬股

咁都要震下倉，等D唔夠堅定既放貨。仲係上升軌10天線上，跌0.16驚閪咩！

蟹貨冇咗好多，得返12蚊個啲

就見家鄉

靜靜地

AVG$9.1 @50000貨，走曬

幾時上返ipo價

目標係12蚊

其實小米唔聲唔聲喺咖喱國搶咗好多客仔
有個華為喺最前做tank
佢自己喺後面密密執

美國打華為唔打小米

$14短期目標

我簡單D,目標係贏錢～～新年近 ，吐現去旅行休息～～

1月11！上水和你轆！不見不散?

咁就 10皮

打華為係因為佢做基站有技術
小米一味得個抄有撚技術咩

Fat fat day
Day day fat

等14蚊個D真係有恆心，呢個時勢長揸真係要大心臟

連登仔話支那起碼要頂到過年

真 起碼12蚊麻

上左11蚊仲追唔追好

智能家居 智能穿戴 平價電話 尿袋
全部領先

11蚊入左

追左

50000股@9.29已走了。

差2個負評就100個，咁就可以爆上。

買左隻call過肥年

66022 已食左50%

轉左去66728坐

高追

一早話左。不過12.5 前好set定止蝕

個升勢好靚，等爆升

留名跟進

垃圾股
上市嗰陣中過伏唔會再中

聽日跟機@250000

雷軍：「5G+AIOT」戰場小米()未來5年將至少投入500億人幣

個股新聞 - 小米集團－Ｗ
回上頁
雷軍：「5G+AIOT」戰場小米()未來5年將至少投入500億人幣

2020/01/02 14:47推薦48利好113利淡45 留言 沽空 股價
小米() +0.440 (+4.082%) 沽空 $4.97億; 比率 18.020% 創辦人雷軍發新年全員信，指全球行動通信產業正處於從4G向5G切換的關鍵時刻，而2020年是小米5G業務的衝鋒年，是公司推動「手機+AloT」雙引擎的關鍵年，公司早前已經明確了「5G+AI+IOT下一代超級互聯網」的戰略方向，強調5G並不只是手機的網絡性能，AloT也不只是Al技術或loT平台，「5G+AloT」是貫穿集團全產品、全平台、全場景的服務能力，是小米互聯網基因在新時代全面爆發的「題眼」，是公司真正為用戶帶來智能科技美好生活的關鍵。

他續稱，去年初公司提出「All in AloT，5年投入100億」，經過一年的實踐充分驗證了戰略方向的可行性、正確性和戰略投入的必要性，公司現在進行加碼升級，在「5G+AloT」戰場上，未來5年公司將至少投入500億元人民幣，把AloT、智能生活的持續優勢轉化為智能全場景的絕對優勢。

雷軍稱集團有兩個好消息，一個是小米成為中國電視史上首個中國年出貨量破1,000萬台的電視品牌，另外亦新招募的一位集團高管加入，常程在消費電子領域擁有豐富的經驗，他將出任小米集團副總裁，負責手機產品規劃等。(el/k) (報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-01-02 16:25。)

仲唔爆升

我抽新股keep到而家

忍到咁耐

下星期跌返去10蚊

呢轉我覺得差不多了，小心要回肚先再上

睇個樣今日穿11

散水了

小米解禁 drop to zero

收穿11小注熊等解禁收割

回吐，$10.8 投降

push

12蚊買

堅持，快到

今日又升

1810 算廢

你睇下 698，1415，1478，285，2382，2018 etc...

仆街雷軍玩野

怕乜?沽空等於送錢比小米
沽空D息又可以買小米,彈高小小斬倉又可以買小米
沽空永動機

我宜家希望佢跌，可以加鳩佢

杯葛支那股
升到十萬蚊一股都唔會買

差唔多出貨
要回一回再買

無成交

抽新股到而家

留名睇我個孫幫唔幫到我睇17蚊

何不賺完再支持手足？

應該12蚊見頂

13 頂盡

IPO果D輸撚到跳曬樓
而家升返小小就話大包米

自己賺夠再捐錢，高位比啲愛國師奶接貨

呢隻閪妖上得返ipo即走

撻 L 著晒

有冇人買左call?

#142 66728 @0.128 仲keep緊

仲有得升咩

到孫起碼170啦

垃圾妖股,希望上得番17蚊

你睇下佢死人圖，今日又抽穿 11.22 前高位.....

當然冇包生仔架，值搏率係高

暫時告別一下，止賺。
下星期再睇位

我之前8.7買，諗住玩佢彈下彈下，9.1走左，後悔莫及了

20.6

我 $9.5 都 miss 左，$10.5再上車。

我覺得佢BB頂回吐下，希望 $11再入返。

好耐力師兄 ，佩服 👍

我11.4再入返，諗住長擺到下年，睇佢個勢今次應該都會返去15蚊

掂左bb頂，我等佢下星期落返11附近再牛過，每次都有1蚊水位

追返隻 69190 @0.157

今日上唔上到12蚊？

終於番黎了

等左幾耐先番黎啊？

應該點唔到

樓主執左幾多

E+11蚊係咪唔好入住

佩服

短炒上13

誠哥都好似中過伏

牛過多一日

$11.9

仲有冇人沽?

目標ipo價

狂跌中..

0.171 走了
等機會再入

放哂
等機會再買

散水

食左虎鞭

已散水，今日都可以逆市升
可以劍指17蚊

成日唱衰個啲收皮未

聽日真係有機13

落返D俾我上車呀 diu

我都等緊

上呀

利申8蚊買左1m，睇緊百二蚊

呢隻要番家鄉真係好撚難

希望到果日我未死

17蚊今年實有

睇個勢呢排就算回都係2%最盡

仆街了連燈仔開始唱好

本身好有信心依家

12左啦喎

今日最高12.88

大家頌有冇貨？

有小小係11.5買既諗緊走唔走左先
有冇咁好升呀

放左隻call 賺得果幾千 呢狗放差唔多2皮...

仲要玩動物輸9埋

我 11.5 買左10個月

上市 21蚊買落 9蚊狂溝

Y not 8.幾溝

8.5都有溝 大約數係咁 廢事打咁清楚

Average 幾錢

8.79 15000股

我9個幾10蚊已經唱好緊

有無師兄分享做乜好似食左春藥咁升得咁急，另外邊到可以知道佢幾時派業績？Thanks

好似早兩日比瑞誠唱好
其實呢隻係ok嘅 不過要睇吓今年大陸Iot發展成點

又升

Cls
下一個amd?

大包米

返左17蚊先再吹奏

仆街 連登開始唱好

小米基本面已經講到口臭,唔信你點都唔會信
5g手機,物聯網,智能家居,
60%利益來自海外(仍有增長趨勢)對中國依賴性持續降低
巴西,印度,日本等強經濟體業務開展順利
5g時代升100倍不是夢

呢個iot生態, 仲未打出國際
印度玩開低成本手機
有前景, 但好似唔打出國際, 座等2年啦

8蚊果陣唔見你講？
結果論
答我而家13蚊，你自己有無不問價掃貨？

Cls真係食左藥

支那股講基本面
雷軍同共產黨要佢升就升㗎啦
咩技術分析，基本面都係牛屎

升
快啲上ipo價

屌 仲入唔入得過

收皮啦
我吹奏小米個時你係粒精子渣
10蚊開始我就分段入貨,12.7開始入左少少小米牛證
如果香港期權市場差價細D我買埋小米long call呀屌你

不要屌
只要米

11個幾買跌到8個幾 strong hold到而家13蚊

me too
個心理壓力其實好撚大

你注碼好大??

成交高過700

10000股

琴日收市競價加注對唔到我盤
明明都係好快咁入左12.22

咩事升成咁

屌米

11個幾買既塵埃散户大家走唔走
真係升到有d驚

9.1買仲未走

我11蚊買 call 仲未走

我正股

咁你咪發撚到豬頭

繼續啦，我可能走3份一

雷軍見大家咁窮派錢俾大家買紅米

唔係好多，十二蚊唔夠膽加

一升好多人吹奏

屌米今日咩事

一過12蚊變左甩繩馬嬲

成交40億 CLS

瘋狂咁升，甩繩馬騮

12 蚊買， 11 蚊再買，10 蚊再加注，9蚊最後一注，終於 13.22 走哂

佢依家再返上升軌可以睇多幾日

依家追下少少call牛好過買正股

勁，我等佢回高再買，唔敢高追

發過豬頭

其實仲未正數 21蚊入左8000股
14蚊賣左一半 之後有買賣先拉返條數

我都唔細 不過幾萬就算

11.8買左 20k， 12.8 防曬一股不留
等佢回完再入

BIN C
跟我買小米call未?
12.7貨
正股均價
11.2

gun

冇機會，直上15蚊

13.36走左

唔好啦，俾次機會

呢幾日升甘急完全沒買貨空間

13.5高追坐艇 🤐

11.6 買幾時放好？

今朝最佳機會

之後呢其實頌有冇得再升啊嗱

鬼知咩，講黎都哂氣，咁樣博，不如過大海算啦，仲快趣知結果

睇好升番上招股價
1來雷軍成日派股俾自己，因為佢都知道自己隻股好野黎
2來上市果陣有核數師估值，加上中間無乜壞消息，所以返上市價唔難
3來小米家傳戶曉，成交又大，有晒gimmick，唔炒佢炒邊隻?
結論，早買早享受，現價好買
利申，10.7買

我都覺，佢個潛力係好大，諗住今日睇價再入

12.98入得未
仲有冇得再跌

其實我目標係$12.5再入

今日震完倉後直上14蚊

點解係12.5呢？

我都打算12.5入
絕粹計盤路
當然唔好一下all in啦，分段買入

我覺得會跌到11個幾

好硬 落唔落到...

個市跌成800點
小米都係唔肯跌...

我隻比亞迪跌到仆直

人跌佢唔跟，咁入得

今朝12.9入左

掛單12.76算

唔驚繼續跌咩。啲不良消息啱啱先浮現， aa3, 肺炎，呢啲問題都唔會一星期內搞掂啦

已清倉

10蚊坐上黎 已清倉
大戶成功洗走左我

AA3 真係無計 肺炎等番1年半載應該ok買定俾個孫做首期 所以冇所謂啦

一定升到上16蚊，今日清散戶，就係為左日後升得更高

坐實喇
聽日幾肉赤都唔放
btw 肺炎關電話咩事呀？
今日跟個大市跌少少姐
大市跌佢仲係升嘅話仲驚
一定升番

屌，睇定先啦。大獲嘢仲可以跌嫁

我覺得12.5一注，12.3第二注

自己炒燶咗叫人幫你推股價沽咗佢？

琴日走咗
10.7 入 13走
執個m記加大
跌穿12 會入

13走不如繼續keep啦

2成3利潤 set咗止賺比自己，反正琴日又跌成800點 咁不如止賺2成3算
遲啲會揾位入返

可以入番? 走勢好強勁

滿倉

今日會唔會突破14蚊, 尋日同今朝咁震法，呢個區間咩都震哂

12.7入, 等14蚊

12.9 入

尾班車已開出 $15蚊見

fat fat 咁震法，反彈會好急似呢個區間收夠貨

雷軍一派$比自己
股價又去返$10

滬港通今日冇得入貨
所以基金佬會搶高等班大陸佬返黎追貨

尋日13蚊止蝕，即日12.8入返一半
今日見佢升穿返13之後即入返另一半
希望冇做錯到

情況同我差唔多

其實中芯同吊米個走勢都幾似
不過中芯升得仲勁
小米算升得少要追返落後

14走唔走好?

屌12.7冇入到，仲追唔追好😥

硬過鑽石，$13時入左

過肥年

逐格吸貨

$14!!!!!

哇每層都見好多散戶急沽

今日升足成日好似唔識停咁

13.82

停未啊

講撚中左

個勢咁勁, $14走唔走好

I know that feel bro

我就坐到最少15

係囉~如果坐穩左上次高位13.94
覺得仲會再有得上
今日仲要唔夠1日升返晒，個勢強度

13.92!!!!!!!!!

13.92
分分鐘今日就升穿埋14蚊

坐到17

13.98

cls~嗰頭講完已經攻緊14蚊

$14 了

今日冇北水都升到咁，北水返嚟應該15蚊走唔甩

頌有半個鐘加油

逐層逐層咁吸貨

頌有15分鐘

聽日再戰

高唔高追好？

13.98 追左2萬股

28萬

幫我賺返前兩日蝕既一半
仲有一半 靠你啦小米

無事GE有北水

屌，琴日仲話睇價入，諗住佢今日落一落12.5, 先再入多d貨

又錯過一次機會

加滿倉呢個月執半球

大戶

大家睇目標價幾多

17

17 same

勇士

22

咁其實呢個位已經入得啱啦

當日ipo都係咁上下價錢，當自己抽到無走過囉

巴打識野

大行話15蚊，通常大行都係報大數。因為佢會project番個profit，一般黎講個增長好難keep到年年咁高，因為個size越大個增長空間越低。所以15蚊真係好賣。

兩隻都升得太勁

一陣開市大家覺得會唔會仲有得升

會跟大市回少少先

又有平米執

好快又上番去喇

我13.94放左45000股

又係咁吸貨

走唔走好。。。
13.9高j左

長揸啦
等17

又扯緊

屌呀，見佢13.5諗緊入唔入，又標返去13.7

真係好硬
好彩入左

哇~ 好返重執升軌

睇黎真係要不問價照入

13.6 都入啦

今日又加倉

小米生態圈咁大 起碼值一萬億

狂插

Jump

最後上車機會...

特價時段

你個名今日好硬淨喎

岩岩終於入到

$17見

13.2

我已經無晒港燈,想改名心動
IPO守到而家

會唔會落到10天平均線

琴日賺果D又嘔返晒出嚟
不過繼續加倉

已經13.3走左，等佢低再入過

掂一掂五天之後又上

賣左又高追被套

好經典嘅個案

太短視啦你，係20蚊見!

高買低沽
散戶係咁

所以要忍 小米好野黎
我另一隻285今日都跌到hihi 前幾日17.5高追左...
之前13.8買17.8冇放 跌到16.2放撚左

入完即跌

依家$13了...就黎返返琴日起點

等$12再入

尋日升咁多，今日又跌返，好大波幅

小米研發總部係武漢，封城始終會有影響

大戶拋售？

又輸返哂琴日賺個啲 屌

小米睇黎只可以短抄，呢家周街都係話入小米，連d冇留意開嗰啲都跟風話入，點睇都係伏

睇返尋日個盤路，我覺得大戶本身其實想繼續拉升
今日咁跌分分鐘大戶都估唔到係成個大環境轉得咁快

1. 肺炎恐慌，香港確診武漢封城
2. 恆指雙頂，跌穿28000，反彈冇晒
3. Trump提及貿易協議第二階段關注香港及鄰國人權事件，令協易協議起左不安因素

作為散戶既我地，而家唯有都係每個支持位去睇下守唔守得住再調整策略，13蚊同12.7呢d位都係短線支持位

鳩up only

師兄咁有心

睇個資金出入大戶一開頭都有推一推先上返13.5，但之後就放哂

咁長線既支持位係邊？應該入？定等過年後睇吓肺炎點先

其實邊度有得睇

我睇阿斯達克個資金流向，個總資金山入都負緊

月頭小米10 應該撐得返上13.5既 如果要走

每個人承受既壓力唔同，入定唔入其實真係好難答到你，自己既買賣要自己決定，我只能夠講長線小米係冇問題，短線既話你就要自己衡量一下大環境及邊到係最佳買入點，買前諗定止蝕位及值博率

已經想跳樓

屌 倒蝕緊

輸緊一蚊阿!!!

無啦啦封城 殺一個措手不及

斬啦

又好似回緊

琴日高位all in左
真係返工唔應該開手機

最少回返到12蚊，早前一個星期升到咁撚誇張，又無消息知發生咩事

同我開返阿

點解唔係北京上海 要係武漢

玩左幾日過山車 仲勁過人造肉

我11.6 買

🥱又回到起點

震走咗2/3 倉

13.24入左 但好驚

溝貨先

仲保持到上升軌

周受資：小米正處於進入美國市場的“準備階段”

真？

據外媒報道，在達沃斯世界經濟論壇上，小米國際總裁兼CFO周受資表示，“我們是一家成立九年的公司。我們的全球擴張是在2014年、2015年才開始的。所以，我們還需要更多的時間才能進入新的市場。”“假以時日，我希望我們能發展到儘可能多的市場，包括美國市場，這樣我們就能向儘可能多的用户提供我們的產品。”周受資稱，小米正處於進入美國市場的“準備階段”。
From 富途牛牛

熊熊哈

熊了

大包米上力

高入 是否不智

終於新年前回返本 仲賺幾k
放哂過年安全算 唔知呢幾日會點

星期三高入完坐到而家過山車 最好唔好 不安

快啲變大米啦！！！！

唔使驚啦 正股

真係好驚啊

March Long call 16.5

冷靜D

聽日走唔走？

走晒

仆街了

唔穿13蚊
好硬下

加哂倉

正

今朝嚇到瀨屎

12.5比我入貨得唔得呀

仲以為跌1蚊...

14蚊仲走唔走好

上到14既話，都唔使走啦，不如諗下，宜家走唔走仲好

手足似係14蚊有貨,比我就建議唔走
5G時代小米市值上3萬億,相對股價128蚊,到時再走都唔遲

打暈自己先 之後見

完了

13.7貨 半倉
冇眼睇已經
撲暈左自己

我13.3

有排跌 港股通返 大把大媽出貨 之前升幾多 之後跌返幾多

12.58入左，等上13.6走人

已經張呢兩個月賺嗰啲錢轉返蝕返晒出去

勇士呀

賺返手續費走人

早左入， pk

你咩位入？唔等佢升返上去？

咁快炒撚完

咁跌法, 失望

12.76 10手
11.98 3手

突然有勁多超大手買入

我就唔信吵完！全部都跌價啦今日

炒

賣出仲多

點跌我都係賺錢跌唔穿12就ok

一半一半姐

其實會唔會殺牛? 好多人11蚊買牛?

放左去先

可能收市宣布染藍呢

11蚊先入

頂住
搵人打暈我

呢隻野大陸放水就升冇水就跌，依家一定係冇水，要等二月中

跌到$12蚊喇....

上面幾時開市？

唔洗驚啦 愈跌愈買

我已經回到起點

打暈自己一個月 訓醒再睇

訓醒就六位數變五位數

放晒

師兄幾多錢入？

平哂

12.0 想買

沒有最低只有更低

$10見

屌米總部係武漢喎有排跌，可能跌穿埋10蚊

上兩個月賺果D已經蝕晒出去

今晚北京時間八點半世衞再次開會討論是否將大陸納入疫區

一隻小米輸翻曬之前2個月賺嘅全部. 估計真係要落10蚊了

唔好害人啦呢隻屌米根本冇實業去支持佢嘅升幅，得個炒字

走了

扑暈自己先

跌返$9，再入

世衛沒得再耍賴了，明天千跌

信你1成，雙目失明

無實業？ 佢個印度市場咩黎？ 賣咖哩？

之前個股價一直都係9蚊左右，果陣已經反映晒佢個股價

後悔$14冇賣

依家跌先黎賣仲傻仔 起碼彈返少少先啦

變返小米包

賣咖哩都仲好，佢炒5G點炒得起， product又未出，5G市場又未成熟，炒咖哩至少可以有收入

沈大師琴周圍叫人12.5好入貨lol

諗緊入中芯 舜宇 定小米

仆街
0蚊見

唔知幾時復工 會唔會到時無貨賣

又蟹

你喜啦

出貨量升都大跌7%

今日12.74入左既人

屌米捐1000萬抗疫

連跌穿三條平均線
睇圖撚表示

一旦確實我覺得恆指會穿20000

7500重倉

世衛奶共奶到出晒面

飯煲同CCTV好賣得 我認真

咁快又升過?

今日11蚊升到以架
咁快反彈？

哇

托市假象

11.4入 12.8走左

9.2 入，13.1 走咗
然後 11.1 又入返，12.3 又走咗